三星手機用戶體驗其實非常出色

轉會年幾
真心覺得***用戶體驗十分良好

Bixby Routine
設定條件後 可自動偵測場境進行特定動作
(e.g.到達公司時自動開啟WIFI 並調做靜音)

記得以前部iPhone關WIFI都要入Setting

Samsung Health
built-in已經提供咗嚟自唔同運動app嘅training programs，亦可以連接galaxy gears做heart rates tracking

Good Lock
官方推出嘅程式 手機上所有界面style基本上可以係呢度設定

Instagram Mode
內置相機可以直接影相post ig
gallery亦有shortcut可以做sharing

Always on display
待機時直接睇日期、時間、通知提醒

再配合android 9內置手勢操作 同數位健康功能 已經稔唔到有咩位可以批鬥

樓主你走先
I Dog全面進場

有冇返到公司自爆功能?

無iPhone 一成

樓豬開次打手po可以收幾多？

Idog: 咁多gimmick點做到ios嘅簡約順暢

samsung係幾好既，對年年換機既user黎講

有掛睇你點用啦

ios邊忽流暢？

2019年仲成日彈game都算

想較個setting都麻煩過人

Android自訂快捷鍵，搞掂

iphone就連home鍵on9兼傷關節

Samsung側mon手勢操作大行其道

ios仲要用戶由底拉向上

屌你老味idog真係仆街嚟

個問題可能敗係Samsung原廠setting
手勢操作要自己額外set
idog用慣pre set好嘅嘢
咪次次玩demo機都話難用囉

屎為嗰便好搵啲喎
有乜驅使你仲做緊***?

真心贊同
一開始s2
展轉反側LG HTC Apple都用過
最後尾都係用返s7 s9 s10

當年s2個外型勁吸引

仲有Samsung Dex
手機hdmi駁顯示器有桌面模式
真係好方便

Windows phone以前嘅大技

但windows phone個介面...

idog係咁入嚟dislike
但又講唔出自己部手機成萬銀貴係邊

idog：我跑分高過你

speed test iphone都未必贏哂

iphone最多係剪片快
開apps, 多工 全部輸

眼球on9仔.gif

三星除左s8 note8好似無爆之外 代代爆...

我仲要屌西...不了...

手機得3星同Apple揀...其他都唔入流...焗住用iPhone

bixby routine係邊
我揾唔到嘅？

呢樣真
當初我插ipadpro 落個2K mon mon 諗住上下網唔開電腦
又駁唔到mouse, 仲要只係mirror ipad 個mon
左右全黑邊

賤種狗我立即屌你老母
又可以加多樣野入去進gap賤種狗柒事回顧

iphone3

iphone4

iphone 5

iphone6

iphone7

iphone8

iphone x

iphone xs

真心？
淨係good lock個app就知用户體驗差喇
明明全部係系統設定入面應該有嘅嘢，抽出嚟放係個app到？學game玩DLC？
Always On Display都賣點，所有用amoled嘅機都用到喇
share IG普通android機平時禁完分享，都有story同post揀。真係要多謝samsung幫我禁少幾下
反而，Dex就真係賣點。不過會有mon嘅地方都通常會有埋電腦，點解我唔用…

好老實 我覺得三星除咗個中文輸入法之外真係冇咩抵讚

Good Lock入面d外掛太屈機
玩demo機d人肯定唔知

唔識爆炸唔想買

都係三星最抵玩，買手機送炸彈

個po打手味極濃...

利申 s10 + iphone xs user

無用過果啲人真係比你呃晒

講到尾原來就因為果十元八塊野就要話人地部機唔好用自己部機最好用? 真可憐

我就算插都插部surface 啦

真係咁出色既
就唔會有大量an撚買支那機都唔買三叔啦
鬼叫an撚質素低咁多人支持支那

樓主快走

我窮 部iphone 用三四年先換

有得改 = 體驗差?
冇得改 = 好?
GOODLOCK又唔洗錢 乜鳩野DLC

你睇唔到早兩日個華為數據造假post咩

多謝你支持三叔先

呢啲嘢其實應該iphone 好輕易就做到 甚至做得更好,software 整合呢家嘢apple真係世界第一...... 好可惜先幾年真係贏到開巷, 搞到佢沉醉喺過往嘅勝利,而家唔願意賺少啲做多啲 為未來著想

同你個名好襯

唔係話iphone唔好用，不過iphone 啲app成日都自閹，telegram睇唔到甜嘢，32bit app又cut埋，八達通又用唔到，限制越黎越多，反而samsung加咗好多實用嘢，真心好用

暫時得s10系列有

dual message

出色到著火

真心 ?
內置得太多功能總會有D仆街傻西出黎亂屌過個os 太腫 鍾意咩咩pure android 乜乜柒柒 ,好啦 比你地自己選用唔用又會有係哩類傻西話 咩玩game DLC 而家要你比錢課金先DL得個app?
Always On Display 就係samsung 自家a mon發揚光大既賣點 有咩問題?
ig 同上 , 方便左一步攪掂 係要做多幾步你先鍾意? 犯撚賤

打手，係時候交會費啦

最可憐嘅係個post就算唔關idog事
都要自己衝入嚟護主

samsung 問題唔係features
係態度
所有野都係趕工 是但就推出黎 根本無認真諗過
用得好唔踏實 由於知samsung 啲鳩屎態度 驚watch active既運動功能唔得
上youtube睇 review 睇到gps +計步功能同apple watch / fitbit garmin 比爭啲
唉 認真啲整product 啦 今年s10 機同價錢就屌打垃圾xs
但所有周邊野都同以前samsung 一樣無長進 是鳩但
buds 又係用到火

係...真係唔知apple宜家想點
佢係好好 但已經見唔到進步同吸引位

待機時直接睇日期、時間、通知提醒

咁都可以拎黎打飛機啊?

不如話有危險個陣可以當手榴彈掉出去爆炸啊

公司電腦唔做私人野啦...

對ig活躍用家嚟講其實好方便
post story唔洗camera影一張再開ig影

dex嘅話 本身就唔係要改變你用電腦嘅習慣
係方便無電腦嘅時候做嘢
將手機駁去屋企部電視可以睇片喎
唔洗用電腦都可以做ppt present喎

watch active 千幾蚊貨仔嚟講
基本功能其實唔錯夠用
so far用咗個幾月都覺得無乜問題
on9在tizen os
apple watch app支援真係出色好多
如果相近價錢買屎為更吸引 續航力

你用唔著 唔代表其他人用唔著嘅
有時手唔方便 呢個功能咪幫到手
你睇鐘都會想一望就望到時間啦
會唔會想要㩒掣先睇到

What are we??

We are

I!
F!
A!
N!
B!
O!
Y!

iPhone有shortcut
不過唔係built in好少人知

Iphone用家表示部s10好吸引

”Always On Display都賣點，所有用amoled嘅機都用到喇“
垃圾ios咪冇囉

但ig stories打字又好 emoji又好都特別柒

有冇watch active review睇吓？用緊想知運動好差？
同埋buds有乜咁差？仲想買添

垃圾三星不了

老老柒柒
samsung啲features好多都好好
係爭在個界面太醜同睇落唔順

垃圾ios冇 就已經係feature

唔出色都爆炸又點睇

iphone3

iphone4

iphone5

iphone6

iphone7

iphone8

iphone x

iphone xs

samsung A系列買唔買得過?

同埋依家Samsung唔係pre-install 360無得del?

都唔明點解可以整到啲emoji咁
不過轉fonts就解決到呢兩個問題

間唔中先做運動
我覺得啲功能還可以
佢有啲mode會幫你count次數 例如situp
仲有得裝app測血壓

試過唔得
仲有冇其他方法

利申an 7.0唔係Samsung experience

睇你追求咩啦性價比唔錯
我係McAfee

唔係呢一板啊

咪係用舊機慘過食兩舊屎 又慢又冇更新

之前試過用substratum改
但唔知an7 work唔work
你可以研究下

你岩

s10仲可以做個人防護武器 實用

仲有摺得既手機都好實用 真心好用 想買
聽講部機4月26日出左 邊到有得買

維修部熟客

sor

係360啊 應該無得del

三星用家繼續含淚使用

我呀媽部5S仲有update 仲好撚順

你岩既, 無錢先要用iphone

呢個用唔到mon貼 又限死一個位 唔係全屏解鎖已經唔實用仲要好易破解

反而 one UI
將啲嘢放返落 Mon 下半部分
呢個我覺得唔錯

用咗三叔S10 幾日就轉返XR
仲要係去旅行前嗰日臨急臨忙轉
開始明點解啲人話轉下會反而可以加強嘅信仰

人大咗真係唔會想搞咁多嘢
任你再多花款再多創意功能 用上手嗰感覺真係決定一齊

震驚全球既眼球追踪功能呢

睇到我打曬飛機

好想用 黑科技

回收價好過咩 Sony HTC lg 一大截

note9 半殘廢desktop mode 都做得好過iPad pro
iPad仲話自己desktop replacement

廢事啲idog話唔關Samsung事
係八達通提供技術

宜家iphone 閂wifi 都要開setting 架

Iphone最成功就係當年食到第一水智能電話
就算嚟緊點柒都好，相信未來五年至十年都仲係龍頭地位
睇到有幾多打手不斷攻擊就知道

試過 samsung substratum要配個samsung plug-in
但已經冇得down, apk都唔work
刷rom又唔知做咩 刷唔到次次fail
btw s6 G9200

係有得改但要你down個app嚟改
唔可以做入one ui入面咩？
驚人唔識用會用錯，可以放入開發者選項。
Samsung唔係經更新加個app入系統，要使用者自己download，就係Downloadable Content(DLC)，我無講過要用錢

airpower呢
我爲左配airpower用，買左新airpods架

你條賤種除左放呢條fail gif仲有冇其他呀
鄧你圖窮呀

其實S8 打後真心唔錯

idog考古不願面對

不必要功能 非個個用家會用
霸位, 完

INTEL VS AMD

你都on9, 我自己係s10 user 都係咁話, 開個po 出來圍爐就不如自已開個群組自己high 飽佢

idog 會自動無視，未出係因為技術未成熟姐

咁老老實實，你拎部iphone同an嘅旗艦機出街問人想要邊部，十個有十一個都會話iphone啦

仲有360

通常要充電嘅時候都會有充電器
airpower多餘apple先唔出

真心我打PES iPhone係會彈game

想問下時下有邊種指紋解鎖唔係限死一個位

個捷徑只係暫時性斷連
好撚閪

idog:呢啲特別案例，幾萬部先一部，仲要apple care 可以換返部好嘅

炸撚死你之後比你換，我地蘋果幾偉大

有需要人士先會download

對於無需要嘅人呢啲只係bloatware，所以最緊Samsung 都optimize緊個os，減少呢啲唔係必要嘅嘢

點解要插線咁撚落後

你幾時見過法拉你出Post屌尻日產慢

又唔係airplay

因為日產真係唔慢

連自己S10 USER都睇唔過眼班狗
證明佢地幾柒

idog雙重標準

airpower做唔到，所以就宣布唔賣，idog就話佢唔會特登sell垃圾product，良心企業

galaxy fold 知道review unit有問題之後延遲推出日期，idog 就笑鳩佢

idog 啲standard真係唔同啲

屌你啦，S9更新咗4月個更新就開始疾，未更新真心無乜問題

idog又贏

果然好撚先進，有病毒玩

iPhone 撚表示未聽過iPhone 要裝防毒

你個mon識接wifi？

fingerprint不嬲都同一個位，起碼一哋有新科技有突破，做到under screen fingerprint。

原來對於idog嚟講要用3d printer+3d軟件先做到嘅破解喺叫好易做到睇黎個個average consumer都有呢個能力破解到？

做得idog智商係咁上下

洗機
有咩apps

香港Samsung維修，你拿到上去，佢會同你話賣比你個日無壞，而家第二日就壞左，咁係人為問題，要收維修費換底版，我朋友係上面報晒警差d想打死佢，Samsung 好撚無恥

Routine個個真心幾欣賞感覺好實用

apple超級先進，我哋產品勁多adapter，iphone又有，macbook又有，啲線多到你唔信，

轉input多數都要線架啦，除非你smart TV，如果唔係macbook連monitor都要用線

三星有幾多部有齊上面呢啲

Samsung 要清理垃圾，iPhone 撚又無得玩呢個咁撚好玩既野了，iPhone 撚直頭唔知咩叫清理垃圾，聽都未聽過，你睇Samsung 幾多功能！

後生仔就會有時間日日試玩新功能，重裝OS， root機，當你長大時你背負起家庭工作及自己其他既興趣，仲邊有時間攪咁多野。

an機唔用3叔啦買過3部
兩部，一部細妹一部我，同時間用，1-2年機都開唔到
第三部，買返黎就壞，去左排3叔整左幾次，都係壞
當垃圾掉左

我真試過，當垃掉左

原來手機都有防毒，an機唔耐用係咪因爲我無裝過？

開Good Lock係咪會周不時彈廣告出黎？

除左垃圾Bixby 之外我同意

下有Instagram Mode？邊度Set？

無

s10系列

我有幾個朋友之前係Samsung Fans，試過比維修撚過狗之後，轉晒用iPhone ，轉左之後先發現用iPhone 根本唔會有麻煩野要左set又set，佢地唔介意小d功能，對佢地黎講都無用。而且每次有使用上既問題，我叫佢落Apple shop問藍精靈，你用iPhone 係有service 的，唔係賣完比你就算，使用體驗好好，這就是普遍用戶需要既野，而唔係玩新功能。

新功能係好玩，但一般用戶要既係穩定同使用體驗，唔係要做白老鼠。

淨係bixby routie已經唔會開，要長著gps定位，好食電

哈 屌你老母 三星近乎代代爆炸 爆炸三星認第二 Apple點敢認第一大陸機都爆少過三星啦 屌你

售後又西 爆炸唔想認自己問題 唔賠 唔回收 全世界屌柒佢先做野 Note 7事件 Fold事件都睇到啦

Apple真係自己問題會即刻回收 10年前既產品都回收 三星點撚樣比啊撐你老味咩

上個po同一個Point比我屌撚完潛水 e家又黎多次

Android狗真係鍾意老屈 仲以為得Pixel首席打手係咁

明明係Android狗笑Air power出唔到 又對住部垃圾摺機打飛機在先

又話好撚有突破又剩

哦 Android狗笑Air power就得
屌你老母 笑部垃圾摺機就唔撚得？

雙重標準

近期事件

2019年 4月

Google Play Store 把大量中國廣告詐騙 App 下架

2019年 3月

Google Play成惡意軟件SimBad溫床 全球1.5億應用程式使用者中招

Android 4.4 及更高系統存漏洞，會被黑客盜竊手機用戶私隱！

2019年 2月

打開PNG就被黑客入侵？Android 再爆漏洞

月燒 10GB 流量！ Google Play 又被發現手機 App 詐騙廣告

2018年尾

Google Play 毒 App 被下載超 58 萬次，Google 後知後覺急下架！

Android 用戶注意！新病毒展開攻擊

3星用家下載要塞英雄要小心惡意程式

事實上，早在2017年，著名指紋芯片公司Fingerprint（FPC）就宣稱其研發的超聲波屏下指紋識別技術將可以實現全屏幕指紋識別。

FPC官方宣稱，該項技術可以在智能手機的顯示面板上任意位置捕獲與識別使用者的指紋，從而消除手機廠商對手機設計上物理空間的需求，大大提升傳統指紋識別的解鎖速度。此外，FPC研發的屏下指紋（in－display）技術是基於超聲波傳感器技術，可以穿透2cm厚度的玻璃獲取指紋信息，支持OLED和LCD顯示屏，FPC擁有多項專利。

屌你老味 超聲波技術係做到全屏可惜高通廢 三星廢 同我期望既唔一樣

S10出黎既結果 WTF? 限死一個位 又對mon貼極高要求仲廢過大陸機既光學屏下指紋

用touch id都無咁嬲起碼安全d 要活體/導電既野+指紋先可以呃到touch id

唔似超聲波指紋 3d打印個膠手指就破到

apple回收個火牛講到好威咁

過咗保養咪又係加錢換
同lg有咩分別？講到好似免費送比你咁

部摺機班三叔狗潛到唔知去哂邊
一有隻三叔狗帶頭就個個搶住圍爐

0/10
一眼就知有薪打手開嘅po 再作過啦

爆到飛機都唔俾搭呀屌

人們不會忘記
香港不屬於全球的一部分

雖然樓主好打手feel 但samsung真心好用 部機每方面都好平均 用過pixel l, iPhone x之後都係用返S10+

咁係因為iphone扮高檔賣得貴姐
拎最新iphone去賣再買最新samsung機可以有多餘錢淨
去睇多幾次戲食多幾次放題
垃圾iphone完全唔知值喺邊

你咁講嘅話我都可以話賣Samsung嘅錢夠我買小米+睇戲食飯啦

利申Apple Samsung同小米都有

係 我體驗到三星係lag個方面有幾出色
倒水方面 一倒就倒晒
系統方面 每個型號都要人重新適應
安全方面 都比人爆到好出色
人生安全 都好出色

三星啲機 用落啲function 華而不實

壽命更加唔洗講 一年半載就差唔多
用到兩年都要酬神咁濟

利申 6s 一出用到而加

咁你用過咩三叔電話
利申用到Note 3就無再玩三叔

買完iphone就冇錢睇戲食放題既就唔好買啦，你都用唔起

一直用緊6s
就用6s之前嘅android機嚟評論一世
s8以後嗰啲你有冇用過先

S9+

一講airpower 班死狗喺角落頭嗚嗚叫

其實android好多自家功能都好實用, samsung asus我都用過
但無奈係碌instagram或者facebook時無一部做到iphone果種感覺
佢又唔係窒又唔係慢硬係好似有啲啲delay咁,我都唔知點形容
我最後都係用返iphone

點都好過用華為監操機

一講部摺機係係你老母到鳩叫啦

大家咁話啦

唔同層次
一個唔出知伏廢事俾人屌
一個要食頭啖湯沖住出黎俾人屌

而家係呃咗人買airpods喎 連個盒都寫住配合airpower使用狗仔

如果你食過一次間餐廳係垃圾咁
咁你仲會唔會回頭再食？

好啦 就當我唔搵以前啲機同6s比
同6s 同期既 三星機 仲有幾多人用緊？
s6? note6? note7 ?
你望下街度十個三星機有幾多個仲用緊2016年既機款？
你再望下 十個蘋果 有幾多個仲用緊6s/6 ?

s2 note2 note3 c9+

咁係咪要好似你三叔咁明知有柒既風險都爭住出先
狗仔點駁都無用嫁啦

餐廳垃圾唔會進步 但你宜家係講科技
科技會進步啵

用Apple係唔會有動力換機
因為換新機都唔會覺得有乜唔同

仲有層次唔同硬係要搵由掩飾
而家部摺機係硬件死症都照出
竟然仲要有狗仔死撐

同期啲機呢咁？
唔應就姐係駁唔到啦
既然部機續戰力咁高 仲換乜春野

同埋你又知餐廳唔會進步？
老細見批廚房佬唔掂檔 換過批勁啲既師傅唔得？
但奈何名已做臭

咁而家係咪有消費者被騙？
啱呀 狗仔點駁你你都係吠我嘅

你自己追求續航力用成世係你嘅事
科技呢啲不嬲有新用新
既然s6同s10軟件同硬件上都大有不同
點解要死守係部舊機到？
6s升xs除咗多個face id仲有乜特別新鮮嘅嘢？
無端端點會換 咪又係好似用緊同一部機咁

摺機垃圾又點 起碼有power share有octopus
你地有冇先
有失敗又點 起碼其他技術創新過apple
好過原地踏步咁囉

其實個post又唔係笑柒你班idog
係要自己走入嚟吠

連登小學

好多人死守iphone6/6s唔買XR XS，根本係因為新機無吸引力
依家居然連擠牙膏都可以吹奏

點解唔吹奏下intel呀，我當年買左i5 2代CPU過左好多年都仲係4C8T單核效能勁得少少，好耐用呀intel

仲有死守SE 係因為唔出SE2
講到好似真係想用咁耐咁
有得揀 個個都仆去買新機啦

我唔係追求佢用成世
而係部機整體既耐久度都比三星機出色
你買電器 電子產品
例如 電視 平板 你諗住用一年半年就換 ？
sorry我真係無你咁有錢成日追新產品

我無死守係舊機度 只不過 6s 係目前黎講 任何軟件
硬件既兼容性都十分足夠

的確xs 同6s 比 係無咩新功能

但起馬唔會 出啲 華而不實既功能
power share? 你帶個尿袋出街已經解決問題
我真係唔明呢個功能 會為你正面影響會大於負面影響？
再一證明 華而不實既功能
octopus? 你成個銀包咁大個 一張卡都放唔到？
又係啲無能用既野
講到三星出咁多新野 完部都係 有新野 無撚用 既功能

我話你聽 我條利奶到 手爭 咁有乜野用？

我部iphone6 plus得1gb ram，切換app隔2個就要reload咁濟

無用同無得用係兩回事，如果iphone有得用八達通我相信好多人會用

又用呢招
而家你發佈會都公佈埋又唔叫被騙既
撐啦，我好想睇你搬幾多借口出黎

手機每日都會叉電跟身 尿袋未必
有用watch有用無線耳機
可以隨時有得共用電源 點樣華而不實

有smart octopus
出街淨帶手機 唔洗拎任何嘢
點樣華而不實

有個fd用咗6s兩年半 轉咗s10 問佢點解唔買返iPhone 佢話貴，冇吸引力，相反android就唔同

咁消費者有冇蝕錢蝕服務
airpods買咗冇得配airpower喎idog
駁唔到就講呢句

總之idog用唔到嘅功能就係華而不實
idog又贏 樓主你咪理

就同你講錢
而家係你部垃圾摺機未成型就想推出街
唔係班記者幫你TEST左晨早出哂事啦
APPLE似唔似你三叔咁，中伏機都諗住推出街搵錢
AIRPODS配AIRPOWER無人話唔柒啵
係你地AN狗死都唔認部摺機柒加上唔想認柒到好金姐

咁依家有冇消費者蝕錢仲未答到喎idog
idog最叻 逃避問題 搬龍門

Apple 就係target緊想要穩定同好用戶體驗嘅呢班客 個個有生活嘅人唔會對手機有咩新「功能」有興趣
班連登仔就個個以為自己用緊嘅嘢先係真理 人地啲嘢就垃圾
眼界窄到呢...

Cut左3.5mm都係為左穩定同好用戶體驗？

”Apple knew it would take flack for the decision, but it had a vision of a wireless audio future.”

“Beyond Apple, the company’s decision provided a boost to the development of wireless headphones across the audio industry. Apple significantly increased demand for the product category, and we’ve seen some very nice products created in part due to that move.”

“Now that we’re a couple of years removed from the shock of the headphone jack’s removal, Apple has proven that its plan was smart—so much so that no one even batted an eye when the iPad Pro arrived without a 3.5mm port. It’s just like it was with USB or the optical drive. Apple didn’t wait for the mass adoption of the technology, it took a risk and it paid off. Eventually the rest of the industry caught up, and we never looked back […]

That fact of the matter is, every other phone maker wants to offer the same wireless experience that Apple does with the AirPods and iPhone. But only Apple had both the courage and the foresight to execute it.”

作為用戶你唔需要認同公司嘅每個決定 無論點 我見到Apple做咗個好嘅決定 而我個人都用緊AirPods覺得無線耳機係方便好多

咁你講嘅「穩定」去左邊？

你口中嘅穩定等於一成不變？

諗起Steve Jobs 講過
(唔知真定假)
啲users係唔知自己想要咩

cut咗3.5mm叫做推動科技發展嘅話
只能夠講 呢個世界有啲人係會懶得思考

寧願其他人幫你做決定
即使係剝奪咗你選擇嘅自由
用嚟增加自己嘅利益

自high到呢
你自己咪覺得自己係真理 人地用垃圾咯

:有生活嘅人先用iPhone㗎

ios 都有咗shortcut好耐
你想寫乜script 都寫到出黎

你請個律師返黎幫你辯護 你會唔會話佢剝奪咗你辯護嘅自由？買Apple就類似買個咁嘅service
做決定係有成本㗎 你每做一個決定都消耗緊你精力
我個人唔想用手機嘅每分每秒都要決定我想部手機做啲咩 我寧願諗下我想睇啲咩我想做啲咩

八達通同knox adhell 最重要既反而唔講

如果built-in埋應該會更好
呢啲功能真係好方便

咁你咪繼續用Apple
各有所需 又唔係逼你轉會

講完又會有人話係八達通提供技術
唔關三星事 apple都可以做到

共享電源 真係得啖笑
手機跟身 唔代表線都會跟身
既然會帶無線耳機 有帶多一部 手機/平板 出街
咁帶多個尿袋 我唔明困難何在

好啦就當你呢個功能有用
你出街咪又要帶多條線
你估叉另一部機 啲電係一比一咁過去？
中間肯定會能量流失 速度亦唔會快得去邊
同埋好似之前出既 插電話拎電開風扇 既智障產品一樣
過一排都收晒皮 影響到部機

octopus 唔係無用 只係講緊 佢個功能可有可無
你出街唔帶銀包？ 帶張卡好難？
就當你好威唔洗帶銀包 用手機octopus
手機內既其它付款軟件都比octopus既
功能做得更多 更好

即刻起曬鋼
我淨係會話啲冇思考冇邏輯嘅人垃圾

就係冇所謂真理我先會講嗰句說話

官方app 黎

咁你講下cut原有嘅功能點樣達到「穩定」先啦，自己講嘅point唔解釋，仲反問叫人地駁左先

何況我根本就唔覺得「穩定」適用於科技上，科技產品日新月異，唔通intel擠牙膏4t8t咁多年我又吹奏intel cpu穩定咩

Cut 3.5mm係原有功能無左，而新功能無變多，而方便左你嘅係邊樣野？

有3.5mm嘅機一樣用得藍牙耳機

無3.5mm嘅機用藍牙耳機亦唔會提升左品質

你嘅方便體驗係來自藍牙耳機，cut 3.5mm唔會為用家帶來方便，你用有3.5mm嘅iphone6配搭airpods體驗都係一樣

呢個係一個好簡單嘅邏輯問題

佢個power share係無線㗎喎

手機內其他付款功能可唔可以以搭車？
交通津貼仲可以直接係手機拎埋
你咁講電子錢包都係多餘啦 拎張卡出嚟好難？

要down嘛

共享電源係無線嫁可以幫藍牙耳機叉電
幻想下如果iphone XS可以無線幫 airpods叉電，成個叉電盒唔使帶，你話好唔好用

算啦 講再多都冇用
apple cut 3.5mm嗰時咪又係嘈
smart octopus咪又一直話想用
係要入嚟拎歸屬感

三叔新手
想問下如果我想set張打橫嘅相做wallpaper
點可以唔cut show晒全張相？
eg 向左拉個頁就係張相嘅左邊個part
sorry for 1999

我以為佢話嘅穩定係有線耳機穩定過無線耳機
無 latency嗰啲

APPLE穩定賺錢
唔係你穩定呀

IPAD新機仲用lightning又有咩藉口呀
一成不變定穩定呀呢單野

想賣無線耳機賺多啲好正常姐
APPLE出黎鳩UP啲偉大藉口班IDOG又真係信

穩定地一成不變

有就有 冇就冇
理春佢做唔做到

唔准你話apple一成不變佢肯跟其他廠出雙鏡出QC同Wireless charging架

某啲ifan真係痴撚線

明明好多iphone users都屌緊冇得用smart octopus
而家冇拿拿變咗“冇用嘅功能”

仲有可以無線share電呢個功能
主要都係for無線耳機/smart watch作為應急用㗎啦
唔明有咩好屌

今年iphone有傳都會有呢個功能喎
到時真係出係咪會變成“有用嘅功能”

戇鳩
點樣可以“既然會帶無線耳機 有帶多一部 手機/平板 出街 咁帶多個尿袋“
無線耳機會一路帶著 唔用可以掛住
尿袋同埋線點撚樣放褲袋呀

你不如話反正帶咗手機 帶埋個gas爐呀笨
亂9咁嚟
衝出嚟柒 power share唔使用線㗎

信仰最高境界：

Iphone cut 3.5mm（我交了會費買airpods）帶來了穩定和方便

括號內容可skip唔交會費話cut 3.5mm唔方便屬用家問題

同idog講邏輯

總之iphone一日未有 就無用

仲有
明明樓主講緊而家三叔嘅功能點樣好
某啲ifan係咁講啲三叔史前
而家已經冇咗嘅功能
仲要講爆炸同galaxy fold乜乜乜

先唔講apple都有差唔多嘅事件
可唔可以貼返題唔好離題呢

例如樓主講bixby routine
有巴打就講返iphone都有shortcut呢樣嘢
咁樣先係正常嘅討論ok？

明明個post又唔係笑佢地
作為轉會user
見到Samsung user friendly咗好多啫
就搞到佢地玻璃心

apple users可唔可以有啲質素

smart八達通真係好正, 攞電話出嚟方便過嚟銀包出嚟好多, 又可以即刻check返嗰日do咗啲乜

除左啲虧八達通機
雖然好少見 但咁岩樓下間ok部八達通機就係虧既
而且唔關新舊事
有mon新機都可以虧 陳年地鐵閘機又好快好正常

s9冇

可以down good lock
入邊都有個類似嘅“Routine”

見到了

用電話用到信邪教咁樣， 痴撚咗線

護主狗係咁

個vintage仲周圍講自己好中立唔係fan

作為Apple user，其實DEX先係少數我覺得三星真係做得好功能
起碼叫用心整過個UI，不過因為Google霸權，無可能行WIN AN 雙系統有D可惜。
如果Dex再成熟D，或者三星將android TABLET同PC版改得再好用D，會係一個幾撚屈機功能
雖然都係Nokia出先
但係Cut iris 真係唔知佢想點，明明出左幾Gen先開始叫成熟，加埋tof 係可以到秒Face ID 程度，而家Cut曬搞到用垃圾級面部識別
其他問人買公版方案功能我就無咩興趣，只係早過其他廠出咁解

好耐無用an機，
有無方法唔噤入WhatsApp ，
可以直接係畫面回?

Exactly啊
所以我咪話Apple target嘅人唔同
但個個以為自己用緊嘅嘢係真理喺上面嘈

dex mode支援嘅app少得可憐
咁樣插個mon我寧願用返windows算

iris嘅話我而家用s9都冇用
始終唔似得face id咁好多角度都得
下下都要對準佢嚟scan對眼
我就覺得唔太方便

同埋如果按返而家嘅設計
iris揾唔到位放
整個m額就得嘅
所以我都理解佢點解會cut咗佢

而家三叔機嘅超聲波指紋確實唔係完美
不過我覺得係一個啱嘅方向
我都傾向呢種多過iris

你意思係中間pop up嗰種
定係喺樓上彈個message出嚟嗰種
2樣都可以直接回㗎

上面堆人講嘅係咪真理我唔知
你滿口歪理就個個都知

1. Cut 3.5mm帶來方便
首先方便嘅係BT earphone, 唔cut 3.5一樣可以用到
但cut咗就廢哂以前買落嘅3.5mm(或者買佢果條易壞到不得了既adaptor)。點方便法？

2.smart Octopus華而不實，可用其他支付軟件取代
有咩支付軟件可以地鐵入閘/搭巴士？？你住係英國定日本？？

利申用緊iphone 唯一一樣令我留戀嘅野係銀行app 可以用touch ID login ，Android 得好少機型支援

銀行app支援指紋呢樣嘢
而家大部份旗艦機都得㗎啦

除非你用大陸機啦
屌米屎為就唔係間間得嘅

S10岩岩出果陣hsbc 未支援
你岩岩講完我再望下原來支援番
更加想轉會

Btw唔好意思octopus唔係你講 係條濕鳩魚講

依度d三星用家係咪未經歷過note7個期
係咪未試過專登買過部電話去旅行
咁係撚樣既品牌都繼續支持

穩定同埋新嘢不嬲都要取得平衡
Apple點樣衡量幾時keep住啲features幾時改變啲features嘅時候 佢地係偏向前者 所以點解一般黎講Apple穩定好多
Apple覺得應該將一個佢對未來嘅vision付諸於行 而行業未ready 佢地會行一個比較radical嘅approach 例如cut dvd rom、cut 3.5mm
類似當時design iPhone嘅思維

你幾時見過我話自己中立？

係最頂有個popup預覽，話你知人地講咩，然後馬上可以係預覽到回覆

係呀
而家啲an機都係咁㗎

我冇話cut 3.5 mm方便咗
我淨係話 以business同strategy角度黎講 Apple做咗個好嘅決定

Business角度實係好架
多左咁多人買airpods
唔想用bluetooth earphone 又要焗買易壞到死既adapter
賺到不知幾和味

見到samsung個ui仲用啲五顏六色icon，仲要螢光色暖色，真心想知個designer坐左幾多年監，有啲似以前android 2.3日日刷rom果啲icon

如果純粹為短期資本收益就唔係一個好嘅決定
好嘅決定係要長遠上提升市場地位同埋benefit用家

百貨應百客 用家嘅taste唔同

abandone哂用家以前買落既3.5mm earphone/強逼佢地用adapter 係咪叫做benefit?

Abandon

之前用開android,貪佢方便寫app 同 改野用
但個陣個os 做得未夠好，用多一排開始lag
又要del 野 又要clean memory

之後廢事煩先轉iphone

但同意而家android 做得好左好多
同時samsung 都比左好多心機做左好多特別玩法

但始終 電話用iphone, 睇片同畫畫片用ipad,做野用macbook,做運動用埋apple watch
全部sync 晒上icloud,所以根深柢固到好難轉

an機有得轉launcher 有icon pack
反而我覺得ios自由度太低

其實都ok, 自s3/s5 之後重投samsung, 感覺係幾驚喜, 唔唔係#1講果d 樣樣都啱洗囉

各有各好
利申
xs 主
s10副

出面大把MOM貼賣,自身又包埋MOM貼
何來無MOM貼用?

用過幾個牌子嘅Android機
得三叔啲硬件同功能令我覺得個價係比較值

體驗兩日收工返廠

硬係要夾啲英文落句句子就覺得好專業

idog窮得黎係特別厚臉皮

Face id > 三星超聲波指紋 > touch id > iris iris真係廢中廢

呢個明明幾好，用緊iphone都想有
唔洗自己去搵mon貼，係唔知張貼好唔好用

張貼係垃圾膠貼 咁都有得打飛機

咁就真係好垃圾逼人用膠貼

一百蚊一張膠貼真係幾弱智